「巨乳教師」找13歲學生做愛懷孕 無恥喊：他家人很開心！

▲薇拉找13歲男學生天天做愛，甚至還懷孕。（圖／翻攝自Alexandria Vera臉書下同）
國際中心／綜合報導

為人師表還是「為人師婊」？美國德州24歲英文老師薇拉(Alexandria Vera)被爆出和中學學生公然在課堂上打情罵俏，甚至在去年懷了13歲男學生的小孩，在開庭時還大言不慚表示：「學生家長知道我懷孕的事情都非常開心好嗎？」

根據英國每日郵報報導，薇拉自2015年夏天遇到當時就讀8年級（13歲）的男學生，因為她身材火辣馬上就讓情竇初開的學生心動，之後兩人展開驚天動地的熱戀，幾乎天天做愛。有同班同學出面指證，該名男同學和薇拉完全不避諱的在同學們面前秀恩愛，甚至男方還會當眾捏老師屁股，畫面充滿情色挑逗。

薇拉不久後懷孕，案情曝光後更向法官供稱，「男同學家長都很歡迎我到他們家過夜做愛，對於懷孕這件事情更是開心表示祝福。」但檢察官資料則顯示，薇拉刻意找了男學生跟男學生的爸爸到家裡，來掩飾歪斜的師生關系。

而薇拉遭捕後的精神治療師則表示，薇拉因為從小目睹過家庭暴力，所以強烈需要愛及關註，她可能真的愛上的那個孩子，但忘了這件事是錯的。此外，檢察官在薇拉手機中發現與男學生拍的色情照片，並曾傳過邀約做愛的訊息。法官認為，「由於薇拉並非強迫與男同學發生性行為，從原本的求處30年徒刑降為10年徒刑。」

快點每日找我

放開個細路有本事黎攪我

快啲搵我

真是美女教師

呢次真係正

又如搵我

今次我要啦

唔差

法官大人

有肉地
可夾

Warriors 30

當我有講過

我肯定有講過

搞13歲犯法架搞我啦

外國巴打法官大人都唔洗問

有同班同學出面指證

放開個男仔

又黎

我一定有講過

有咩事搞我咪算
點解要搞d細既

肯定有3P